尖沙咀捕捉腦魔

見到腦魔狗衝去影相捉住佢條脷
當然唔post自己去擺post果張

掂到佢條脷都有得賴腳

尋晚同佢影完相好開心

機會只可一不可再

lm